原來7月24號大球場傑志對曼城，實有好多外國人黎

有外國球迷有外媒甚至有直播
希望cc台手足冷靜

佔領大球場？

大球場係山上
唔好變左街亭之戰咁

買件曼城作客波衫撐場

會唔會有球迷衝出球場

其實無咩人睇

係，都未full

推

曼城無球迷

我會係道

球台大和解，各隊球迷一齊著波衫出黎撐足球比賽！足球嘉年華！

波*

無成本落世界廣告機會來了

想見牙路真人

曼城？who fucking care

裸跑

鏝成隊食催淚彈

架大巴阻街拉哂全隊

銅鑼灣

我地曼城無野多
就係球迷多
你試下搞到我地d球員
我地鏝迷十幾兜友出黎遊行

你唔講，我都唔知有呢場波呀。

搞得過

何君妖去唔去

機會嚟啦